建議每間u嘅學生會即刻同自己學校申請一個位置搞和你宵

既能表達黃色經濟圈，又可以keep住有年宵最重要係可以分散人流，唔驚一個地方太逼仲係一個幾好嘅機會做文宣

大家有咩諗法？

推

大學本身唔可以有地方作商業用途

之前埋土想伸請個順豐自提點都搞唔掂